近排發現好多人話cityu>>>>全部

但從來都冇人敢認自己係讀shitty